［結他］有咩1000蚊樓下嘅multi effector

窮J學生
買唔起貴野
一/二手都得
有無人可以幫下我
手上有隻ocd可以放

Zoom g3

Tom lee有無？

尖沙咀有 早幾日睇好似900

順便問埋如果要有volume係咪一定過1000？

Thank you巴打

好似最入門真係呢最
zoom g3x就有埋volume

幾錢到？

facebook 2手區有人放緊900蚊

呢條link先岩

有ipad可以買d control pedal連bias fx用

係屋企用買個interface同bias仲好用啦

砌得三隻聲？

唔係好識用multi

6隻冇記錯既話

有ipad真係用bias好過
有iphone都可以試下jamup